有無焦慮症巴絲圍爐

有咩症狀

巴打有咩症狀

對好多野都過份擔心 同埋覺得很難控制感覺

我依兩日係度睇點樣可以舒緩焦慮
雖然我冇去睇醫生 但我好肯定自己係有
就算咩都冇發生 個人都係好緊張
好辛苦

圍下爐 咩都好擔心利申 考DSE嗰時搭搭下車擔心到喺街暈咗坐咗半個鐘先清醒翻

緊張同擔心咩

我就好擔心健康

焦慮症可以係冇原因咁驚同擔心

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：
戒為良藥

戒J 前後對比圖